有冇人同我一樣後悔係外國讀書冇溝鬼妹

簡單介紹下我個背景先
本人178
亞洲人角度黎睇我個樣應該都有75-80分
體重63kg身型都算係健碩唔係太大隻又唔係太瘦
家底算係有錢出街食飯唔會就住就住
個人談吐正常喺外國嗰班香港朋友圈子入邊我都可以叫做萬人迷

入正題
我本身由細到大都幾鍾意鬼妹
我鍾意鬼妹除咗貪佢哋樣靚身材正之外仲覺得佢哋好開朗talkative同埋性方面好open
呢幾點到深深吸引住我
成日睇YouTube啲片見到啲靚嘅鬼妹就成日喺度諗如果佢係我女朋友就好啦

（鬼妹示意圖）
嗰陣時我仲喺度諗到時去到外國一定要溝番個鬼妹
溝唔到至少都同佢哋打個車輪還返個心願

點知都我有機會去外國讀書我都冇把握到任何嘅機會去溝鬼妹
有幾次我啲香港朋友叫埋我一齊去night club嗰度Yo女我都推咗原因無他都係因為我有少少怕羞同埋驚到時同啲鬼妹溝通唔到就奶西（雖然我雅思speaking 都有7.5）

又有一次我groupmate上上下堂突然問我地個group啲人有冇興趣去佢返工嗰間disco 嗰度玩which is 應該係全悉尼最出名嘅disco 黎
點知最後我啲鬼佬組員同我都冇去到（我估大家都唔夠膽去）

學校上堂嗰啲鬼妹同學全部都係hi bye friend甚至溝通都冇溝通過

眼見班臭雞港女日日都去club 都溝鬼佬都真係幾葡萄佢哋

依家真係好後悔點解我冇溝過鬼妹連親密接觸都冇

有冇人明我感受

無是咁的 重作 0分

你都識講亞洲人角度
可能佢地睇你覺得你好樣衰呢

正解 (雖然係其次).

你係social嘅話其實係加勁多分. 英文好嘅就更好.

樓主幾耐之前喺邊度讀? 讀幾耐?

算啦 溝都未必溝到

後悔有咩用, 想做又唔敢做

得把口唔敢做收撚皮啦

話自己中上樣，自貼上嚟囉

唔會掛
重點係我都冇真真正正嘗試過同班鬼妹接觸

邊忽要重作

我同過一個鬼妹一齊 仆街嚟
周圍同人上床 性格差
我情願冇識過呢個人

又喺一個自我感覺良好的腥港人，可以打少陣飛機

我同groupmate都算係有講有笑不過之後都冇聯絡啦

我喺香港人面前算係勁Sociable
英文就一定唔係native 級勉強叫做flunet
我成日驚我我講完之後班鬼妹唔明我講乜嘢咁樣都幾7下
上堂聽lecturer都聽得明九成
Group project 同班鬼佬都溝通得到，個人認為因為普遍都係講返啲學術嘅Terms所以對我來講比較容易
係日常傾計溝通驚班鬼聽唔明

Syd 讀左三年半

係咪因為佢哋唔鍾意亞洲人？

可能因為我思想比較上偏向白人之上
所以有陣時同佢傾計都有啲怕羞又驚自己高攀唔起
不過內心又想溝鬼妹
好矛盾

咁你當我五官正常囉得未

我諗性格 談吐 舉止 先係重點，你自我感覺太良好，不過有信心係好事。

靚唔靚先
咩國家嘅鬼妹？
性格又點差法
床上係咪好open

咁你應該後悔啦. 因為唔係個個都唔鍾意亞洲人. 你當時應該約人去date. 唔得咪move on囉. 問嘅話, 機會唔係零, 唔問嘅, 就一定係!

利申: 美. 未試過同黑人行埋

邊一忽自我感覺太良好

要溝西人一定要外向sporty
我親戚中學開始係果邊讀書+住
潛水教練+獸醫，次次放假都上山下水咁去玩
佢老婆就係當地人

178cm 63kg 人地會覺得你營養不良
仲夠膽講自己健碩唔瘦

我185 90kg 操到仆街 鬼妹先覺得岩岩好
都唔能夠歸類做佢地鍾意既個種大隻

番屋企睇pornhub 算撚數啦你

最主要係我怕羞唔敢去嗰啲club到
想去yo/date 都冇得去yo/date

未試過同黑人一齊就正常啦
你咁講即係試過同啲鬼妹一齊？
有冇得分享下？
美國嗰啲鬼妹係咪真係好似YouTube片嗰啲囡囡咁咁靚？

我都係外向嘅人嚟不過係啲鬼佬面前唔太外向咁解
平時打開籃球游水同埋都鍾意潛水有埋潛水牌

咁樣撚有人知你外向
要溝當地人就要融入佢地的生活方式